學迴轉壽司店模式開間迴轉香煙有冇得諗

黃碟萬寶路，紅碟紅雙喜，一碟兩支煙，唔同價錢

老衲高質post

有

輪迴轉

我有第二個idea 就係車仔煙
紅萬，純萬，薄萬，三種煙草混起來再吸

利申 唔食

我打本你做

搞左放題先

搞迴轉香燭 敬拜衲dee好過啦

迴轉佛經

室內禁煙,係咪就咁吞落肚？